大遊行係大勢所趨

一定要哂行馬
250萬

撚有咩 最多20萬
7月1係好多其他團體組合先有

721

group埋佢哋
7月1都冇百萬

但煲得大㗎今晚

push

民陣呢